有無人試過m到去睇婦科？同埋有無介紹？

早兩日發現，應該係叫小陰唇入面，生左粒野...
紅紅腫腫，小便會痛...

呢幾日都返工同埋約左人，所以無時間睇醫生，仲要唔知應該去邊度睇，因為咁多年都淨係識去普通診所睇醫生，仲要睇開嘅都係男醫生...

但係...今日啱啱m到...
m到緊就算我搵到醫生睇，都唔知點俾佢睇...

救命

啲醫生咩都睇慣啦 怕乜

塞棉條去睇啦
全部都係血應該好難睇得清

從來都未用過，唔敢用...

睇婦科專科通常都要俾醫生檢查，可能要抽組織化驗...
如果黎M去睇，醫生唔會同你做檢查，斷唔到症，浪費左錢，始終婦科都要$500-$600 起跳。

不過婦科都要 book，睇得黎可能你都黎完。

我諗咁嘅情況都應該去睇婦科咖可？
定係普通診所都得？

睇婦科啦
怕尷尬既就搵女醫生
不過m完先去睇啦

直接去婦科啦。普通科唔會幫你睇，都係寫轉介信俾你。

有無好介紹？